做緊銀行金融業既巴打搵好後路未

唔係做依d,但美國吹晒風應該都會做野,點算

同問

老實講如果中美真係開拖，全球金融業都唔會好架啦，可能直頭轉行仲好

諗緊好唔好30歲人番轉頭去讀nursing

一年學費十幾萬

當investment姐
重點係技術移民成功率極高

但搵唔返香港既人工 不如去外國報讀仲平

點解班做金融既一直唔出聲，依家咁樣重有得做？

全部做空？

前幾日有人係 chat room問apac 啊頭點睇國安法，公司有咩打算，無 mgt team人敢答

有冇諗過複雜性增加反而需要多左人才
金融係人性衍生出黎，需求唔會減

而家係淨係開香港拖，外國公司已諗緊撤離，至少唔敢擴張先，本來想升人都停哂。